情義，性冷感 即係咩意思?

聽過好多次都諗唔明